又一証明現今女人貞操唔值錢，派帽恆常化，真正做到男女平等了

始終覺得人類同禽獸最大分別係，人類有自制能力，禽獸無

許志安咪又係出軌 咁都分女人唔女人 on99